緊急！11月4日早上9點報名《禁蒙面法》公聽會

【公聽會要人！】#和理非戰線
召集所有受《蒙面法》影響嘅市民出嚟發聲！蒙面警隨街恐嚇、濫捕濫告戴口罩嘅香港人，令到市民病都唔敢帶口罩出街、醫護人員戴口罩被捕、記者係催淚彈爆發嘅時候俾警察強行除口罩、國際社會對香港更加失去信心等等⋯⋯

政府早前繞過正常立法程序，強行用緊急法訂立蒙面惡法，而家又打算靠保皇黨護航下「以先訂立後審議」方式極速取得立法會授權，所以戰線時間有限，公聽會發言機會好重要！而由於小組委員會罕有限定公聽會名額得150個，相信保皇黨係打算派人搶佔盡量多嘅發言機會，製造好多人支持《蒙面法》嘅輿論。

各位香港人，我哋唔可以比佢哋得逞，所以和理非們，輪到你地嘅回合，輪到你哋上戰場保護其他香港人，輸到你地俾子彈國際傳媒報導香港真相！

懇請大家嚟緊今個星期一（4/11）上晝9點，準時一齊上網報名嚟公聽會，我地好需要真正嘅民意進入立法會！#我有權 #戴口罩！

立法會《禁止蒙面規例》
小組委員會公聽會
報名日期：11月4日 9:00am
會議日期：11月9日 9:00am - 6:00pm
報名網址：

［警世］唔好咁易受風向影響

曱甴近平

P牌推唔郁，大家幫手推上熱門

推

多一個手足入到場就多一把聲音

好想做到林奠見面會個次大比數民意反對《禁蒙面法》

推行動post，得150個位！

繼續推！

推上熱門！

再推

繼續推

推呀屌

意見書有冇咩格式要跟?
冇既就自由發揮啦

本人反對禁止蒙面法。原因如下：

第一，此法違反《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由」。政府將《禁蒙面法》適用於合法遊行集會，令人質疑此舉的真正目的是阻嚇一般市民和學生不要上街抗議，否則承擔被秋後算帳的後果。𣎴少市民害怕在集會露面會影響其工作或私隱，例如公司的政治立場與員工不符，員工擔心參加合法集會會被公司䜔責；同志遊行的參與者希望爭取平權，但礙於社會歧視和壓力，暫時未能露面表態等。因此，此法嚴重損害市民無畏無懼地行使言論自由的權利。

第二，此法對警員及香港市民雙重標準。
《禁蒙面法》生效後，一方面是警員依然遮蓋其委任證，甚至戴黑口罩雙重隱瞞身份。另一方面，普通市民連戴衛生口罩出外也隨時被警員截停查問。例如，不少記者被警員扯下其防催淚彈的面罩。（註一）有患癌症的市民展示其醫生紙卻被警員視為偽造文件等。（註二）法例通過後的穩定社會成效未見，但市民對政府和警方的不滿卻再創新高！

因此，禁蒙面法只會增加民憤，完全無法做到預期的止暴制亂的效果。希望政府能順應民意，取消惡法。

第三，香港空氣污染指數愈來愈嚴重，全因警察胡亂放催淚彈，促使有需要使用衛生口罩！保護其個人身體健康

香港市民 XXX上

註一：-記者遭警強扯面罩

註二：癌漢戴口罩 警屈偽造醫生紙